Title: Những nhà Phát triển và Bảo trì Debian mới (Tháng ba và tư 2020)
Slug: new-developers-2020-04
Date: 2020-05-28 18:30
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: vi
Translator: Trần Ngọc Quân
Status: published

Trong hai tháng qua, những người đóng góp sau đây nhận được tài khoản Phát triển Debian:

* Paride Legovini (paride)
* Ana Custura (acute)
* Felix Lechner (lechner)

Trong hai tháng qua, những người đóng góp sau đây được thêm vào với tư cách là người Bảo trì Debian:

* Sven Geuer
* Håvard Flaget Aasen

Xin chúc mừng!
